支持香港獨立，支持逃犯條例

兩樣嘢好似好有沖突 大師解釋下